90後00後活動吹水TG台

已經開過好多聚

酒聚，唱K聚，羽毛波聚，打邊爐聚，行葵廣掃街聚。。。

谷入面有男有女90後00後都有

MK狗公娘娘收兵勿入

谷聚平日同埋星期六日都會搞

酒聚、飯聚、行山、踩單車、羽毛球、獨木舟、打邊爐......你肯去就會有

入黎填個表
會有專人搵你

隠藏性狗公入唔入得？ 真心

潛水都踢

推